到底「答案係!! 陳國邦(李斯)」嘅出處係邊個post?

見親都笑到仆街

多謝支持

屌

一個咁深既回覆都有二千負皮其實好撚難

留心游本來已完game
堅決要戇鳩 死度爛度另一個答案
睇完好撚忟

pls support

強烈要求連仔開個爛GAG台

陳國邦變左萬能key答案
所有問題都可以話係silly 癡線，冇可能發生

輕鬆

咁似我小學隔離班個on9仔
問埋哂的鳩野，答到都話唔係
的答案架硬到
唔死都冇用

你呢個問題 答案係......

條友真係on99

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為個答案咁牽強啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

我想知曹永廉 同 infinite way 既出處

唔係呢個

三國入面邊個係清白唔會貪污

佢邊度諗到人地啲高質答案吖

幾多年前既 1q 題 好似好多年前已經聽過

IQ題：世界上咩路最長？

我覺得好有趣咁On9都諗到

快啲出多啲比大家屌下